入嚟講兩句 想時間快啲過 (114)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐吹水

多謝一直以來喺post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎
Post 100 樓豬將個名單大改咗
好耐無見嘅舊人歡迎返嚟

躲兒！牙麥！Followme！Cylmomt！靚柔公主！
塵埃！Gary！擱淺！旅行！牙堅！洞丸！牙姫！
牙娉！金太！毒計！離巴！牙喬！牙讀！中薯！
Oral！牙朗！本澤馬！貓狗！雪花非花！風絲！
教授！投水！牙pui！牙空！牙敗！腸仔！芽菜！
牙白！牙晴！牙靖！牙吳！蓋蓋！牙門！牙石！
牙智！牙太！牙林！牙秒！牙柒！未準備好！
清瘡！牙波！仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

lm

Lm

有人

牙秒

唉

每秒都想秒你

牙白 仲唔瞓

做咩事

秒咗樓豬

喺床度碌緊電話

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對～

啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！

不要哭

旅行點解唉？

只能說我輸了

啊啊啊啊啊

Sem尾好辛苦啊

牙智hello

快啲瞓！

芽菜

Hea多陣先

唔好喊啦

你是

真正

我俾人蝦

又撞機

追返曬d堂未

白花油

的

殺！

牙智

是時候了 溫書了

牙套

油不是八十年代

咁快又爆po我準備瞓了

搽

嗨牙加

我幫你教訓佢

係牙套Bb

笑

晚安別姫

？？？

係我了

為分而分

笑點低

你掛我係樹上 都未放我落黎

係咪籍口咋

搽啊

全連登最受歡迎心事女神

唔摸耳？

我情敵牙水去左邊

依家放了

唔搽呀 已經搽咗幾日 要停一個星期先

可以

手

唔係呀 唔想俾人針 會痛

流流地

未放

2

做pj

牙晴

就係手囉 要停

放你落地

可能學阿圖話齋
為分而分

3

好悶 無對手

一陣俾人鬧你出牌慢

我唔想落黎

是但9up個籍口嚟分手

去邊度食蛋糕

鬧左好多晚

弱回

有呀

可能搵到另一個
即刻想甩身

我都弱回

我啱先見到你沖涼

咁掛返你上去

辣姐

做曬星期一交嘅野

你強過我

🍊

中弱

拮佢！

你估下我喺邊度沖

牙麥！！！！搞咩潛咗水

有得hea

強去

上埋黎傾計

接唔到話題咪潛水

我都唔想

恭喜曬

唉 想分手已經一排
但係又唔想對佢太大打擊影響到佢學業
好撚辛苦

又玩_

牙麥

樹枝會斷我超重

白仔

酒店

聽日返工後日繼續做其他

點解想分手

牙白瞓未

米甘拉 我個pinkepinke 呢

溝通咗未先
真係拆唔掂先再分

想食蛋糕多啲

我支爽膚水你賠唔賠

點解想分手？

算新名喎又

我無

長痛不如短痛

係

貢忙我以為你有得抖

未牙 hea多陣先
明明今日決定夜晚早瞓 點知又變返夜瞓

諗住你掛住yo水水會唔覺我消失咗

抵死

尋晚12點瞓咗覺 好爽

點會陪下水水

想食咩蛋糕🍰

⋯⋯

你知就好 不過唔緊要條尾

依家唔瞓覺覺

一齊左年半 覺得大家諗野 價值觀幾大出入
同佢相處已經好似返工咁

長痛不如短痛啦
拖住佢對你對佢都唔係好事

三不賠 麥的不賠 大隻麥的不賠 麥仔的不賠

溝通過 個時心軟繼續一齊
發覺都係冇乜改善

暫時未有挨多6日就食好西

麥b呢

星期日 夜啲瞓都ok

你有諗過

芝士。。。其實乜都得

聽日要返工

其實好agger 只伙搵緊一個好嘅timing 想盡量將個影響收到最細

返幾點我都要

斷咗就跌死你條尾

返11

呢排冇咩重要節日可以講了

米嬲

返12 晏你少少

時間快快過！

其實無
你幾時講 對佢嚟講都係大影響

無

我兩點

考慮下 但係邊個係麥b

咁咪收好夜

算係佢學業重要時期 成績直接影響將來事業

收好夜喎清

我想嘅咩⋯⋯

在下

所以晚晚都要返屋企煮嘢食

你今日食咩

我有你在所以我不怕條尾

呢排我少煮咗
煮嚟煮去都係果幾種麵 有啲悶

係倒數中

唔想唔想

收幾點

餃子 準備第二轉

終於打好稿

千言萬語既故事，又無得講出嚟，真係屌佢老母啦，我要後悔藥

煮緊夜晚

但其實煲飯會有啲攰
我有麵但係冇煮

9其實還好 但收工餐廳都截單 唯有返屋企食

12

除非你犀利到可以將分手呢個念頭隱藏到佢畢業

我見到你係酒店沖涼

想食

仲食會唔會太多

我都打完瞓得

酸辣粉？

好夜。。。

點解唔怕？條尾

唔會呀

出去食碗魚蛋粉is ok
我今日都係收9都食到

你認錯人

恭喜牙林

好食得

？？？牙敗

心已碎，勿念

各位晚安

牙因

晚安啦白仔

我哋嗰邊冇

晚安牙白

晚安

煎雞胸飯

因為你係下面 我唔會死條尾

識煮飯嘅男人？

羨慕

咁我會死條尾

你裝我沖涼啊？

雞胸好正

點解呢個po啲巴打咁賢淑個個都識煮飯仔

羨慕乜 沖涼？

on diet?

你咁大隻要保護我條尾

真係要講識煮
我覺得麻煩嘅會係炆五花肉
煮親冇兩三個鐘都搞唔掂

晚晚宵夜雞胸冇咁肥

係啊

我識水煮菜

做左兵？騎兵？

兵都有好多職位

有變態佬啊

但應該唔係我 冇去酒店

我俾你手指一搓就會死條尾

將軍？

渣㗎

喂啊 咁露骨你地

多仔 嗚

大師兄

有咩露骨？條尾

咩料

頂

你連度門都打爛左
我認到你粒麥

但係我唔會咁做㗎bb條尾

唔開針

水煮飯都識

些牙啦

條尾露左骨

度門自己去咗玩啦無穿無爛

呷醋

咁突然想食蛋糕啊

咁關針

cls 沖左涼我唔會出 佢咩事

我好脆弱的條尾

得啦最叻你啦

想你針灸我

歪

仲要整ppt拍片 煩死

未瞓？
我諗返起好耐之前我問你「點解人要獨特？」
因為人有虛榮心 獨特會令一個人更快樂

自己爬

你話係就係？ 好明顯係太攰瞓左

你遲啲沖涼ok?

不想一個快樂

淨係想做朋友？沖出去wor

咁幫條尾着返衫條尾

你要講大話先得

等埋你一齊沖

大話先得

拍拖唔好投放咁多感情落去

你已經完成一大步了

歪呷醋

呷芽菜

樓下

攬返攬返

你好多人牛喎bb條尾

芽菜醋

我未沖涼所以OK

哭咗

讀design 牙

沖涼先

唔係啊 我仲識水煮水

將軍！等我飛將過河！

打陣機潛水先

tgt

牙悟點解唔跟隊型 好啦 俾你抱一下條尾

唔通你話係就係咩

咁唯有犧牲我成全你

你依家先知我咁有魅力咩條尾

唔係呀

喂啊 又玩到條尾都除埋衫

等你

返去未

我沖咗了喎

好

飛象

痛唔痛

忘記我 不要緊 誰鬆手 我握緊

牙悟好鹹濕 麻煩你面壁思過條尾

芽菜已離線

俾啲安全感我

快啲返嚟

點解

我都係

仲識煮啲咩啊

她許你的海誓山盟蜜語甜言
我只有一句不後悔的成全

好正.....

返到了

快上

Live？

你地繼續 我走

你唔係同薯仔沖咩

因為呷醋🚬

Ok 想睇了

玩乜

連你都惡我 我走了

我兵來將擋

或許只有你 懂的我所以你沒逃脫

我不想參加戰爭條尾

扮咩明明最惡係你

又打敗仗lu條尾

咩驚 邊打邊吹

快抖下

吹咩

幾時唱想聽

live shower？

你得返一隻帥咋 冇曬兵

唔live了今日我

我幫佢沖

因為三軍未動糧草先行 條尾

唔氹我？

做一個傻子多麼好

要做嘢

水煮雞牛羊豬魚青蛙烏龜

說謊的人 要吞1000根針哦

好帥

加油快啲做

我吞太多

沒關係你也不用給我機會

牙悟好乖！稱讚你條尾

我沒有說謊

屙唔屙得返出嚟

食煙就趕你走

我有少少凍

咪小氣啦 我條尾

越食越凍 但係真係好凍

@悟空 有人讚你

暖返未 快啲做

我係呢個post最弱雞的

最老就有你份

手機驚
Kof all star

我輸左啦？條尾

點會呢 自己就係兵 永遠都係 只係你忘記左之麻

借住條仔比人用下先 感激

唉 好灰
真係天下無不散之宴席

悄悄地我走了 正如我悄悄地來
我揮一揮衣袖 不帶走一片雲彩

我輸晒條尾

咩事？

係 條尾

拮穿咗我個胃

我對妳從來就不會假裝

係 對唔住。

無 最近識咗啲朋友
估唔到咁快就要分別了
同佢兩個都幾啱傾

Keep in touch 咪得

我的好朋友塵埃去左邊

駁五刀

咁我會離開的條尾

好啲

笑死 咩料

無恥我鍾意

咁我呢 我弱質

點解我輸你要離開？條尾

啊麥都攬我 你咁樣

唔借咪算

有緣再聚

唔好走 我唔想錯過你

用咩吉

扮喊

你估好容易keep咩
就好似啲中學同學一樣咁
耐無傾就好似完咗個友情了
最緊要唔係嗰嗰咁得閒搵到話題傾同埋有時間傾

得閒飲茶既朋友

我尋晚先同完中同食飯
要睇你有冇心keep

是我不夠吸引條尾

真哭撚左

keep都既 但有咪得個兩三個

你最大隻

瞓覺先各位早唞

咁好啦 抱返

你想keep成班人？自問多fd都fd唔晒全部人

早唞啦阿麥

大師兄晚安

覺得唔一定要成日傾因為我自己都好懶
而且邊會成日有咁多嘢傾呀
掛住對方自然會去搵 唔關有冇話題同時間事(?)

係我輸喎條尾

晚安牙麥

唉😞
始終無咗當年既感覺

19 20都要交嘢 20嗰份完全未掂過

掛住你

親密感係可以昇華

我同你加油水水

都好好吖

咁點解分別可惜 既然只係得閒飲茶

加油哦 開始掂啦

唔好喊 抱抱

我個胸細左

8

多謝圖 我喺床攤緊，聽日唔會再賴床！

攬實d😟

又兵又帥

牙菜今次叻 走左去幾分鐘都未返

ching 你以為bob嘢咩

好掛住你

我一掛住frd會無神神打電話俾佢
或者即刻約 一見瘋狂update對方
再加上平時會覆下對方story 感覺都唔會疏遠
最緊要大家都重視對方！

遊玩時 開心一點 不必掛念我
來好好給我活著 就似最初

i mean 你句嘢同得閒飲茶差唔多類型

做芒鋪師都幾過癮

乖

尷尬

學到嘢

係傷感地講

佢玩緊驚

你邊有輸喎條尾

無奈告一段落

差唔多嘅者 唔啱真係bob 下囉

又唔覆dm 真係想傾下 搞唔掂

想睇

唔得你咁

傷心💔

牙朗 牙緣都有話題講緊 禾插唔到嘴

點解 我地仲未完

點擊以下連結 與毒撚展開激情對話！

咩都得唔到咪輸晒條尾

要睇係咩性別既friend 先可以bob啊
知唔知道

緣哥哥

幼稚！ 唔好要佢啦

想傾咩

我冇話題喎

我係屬於你嘅

你知我㗎啦

完了吧如無意外

見得多嘛佢兩個

食唔食宵

依度d嘴係可以隨便插

我平時都會玩佢隻驚喎但係

你成日想人攬囉

尷尬囉

想同你繼續好好戀愛

都係你真係了解我

咩

爆爆爆 地下情我地

見到你悟空嘅對話

牙悟好鹹濕

y

我屬牛

尷尬d咩？

唔了解點溝樓主

吹水師

沖完

我知 我冇奢求過你係屬於我 你知我屬於你就okok

傷心

沒錯我是說 你想分手嗎

玩完未巴打

梳囉

......

未洗jj

新宿街頭 十餘萬人

你個名好正 諗起only you can保護我

？？？？？自己問自己？jm9

我都出去聽日 天黑走

我洗左

一望就知我鳩噏

收皮啦屌你

我有信心我地可以繼續行到落去

幾時見我

咁都唔明啊 毒撚

喊乜鳩 又想攬？

你嘅secret angel係自己？

以為你投水自殺 貢耐

十九幾萬人

識打機嘅女仔份人一定係好有趣

唵嘛呢叭咪吽

想像唔到一個男人咁樣同我講嘢

妹妹呢

未

禾刀系

我扮緊牙pink

你會唔會咁樣話我🥺

樓主勁高竇

-.-

係 我為情自殺

唉 痴線佬都唔開心

以為你嬲 喊定先

食埋你隻車

都洗左

我第一次見他

當初的堅持 現已令你很懷疑

我巴打來

貢你媽咪啊

好聽！

仆街 笑咗 破咗功

做咩念咒語

問我共你 何解於街角擁吻

行街

佢去咗邊度

免除痛苦 正

笑死 牙圖對牙朗好冷傲

唔會

和我步緊亦有失身分

無咗牙pinke屌柒我
有d唔慣

幾時有建議咪屈

等我個執頭髮留返長啲先 而家個頭勁奇怪

就係only~you

唔好啦中薯

真 又溝唔到女了

型到 .....

屌你老母！

貢演

為左你

hi

唔得閒

我靚女絲打嚟

喊冇用㗎 個問題都係喺度 我地傾下啦

佢成日調戲我恥笑我唔望人講嘢

哥哥呢

我有一刻以為你係朗

八戒呢

浸個絃鐘浸到變薯蓉

沙僧呢

有咩問題 我都好柒依家

想食你啲葡萄🍇

yeah

我都投水

係 勁正 不過俾我mark實左

我想你留喺我身邊

Jai guru deva, Om

Hiiii

我會合埋眼同你講嘢

笑麥撚 我地毒撚最忌就係笑 一笑成陣毒味就飄曬出黎！

對唔字

咩意思

試下玩膠

做嘢先

你身邊太多仔 冇我嘅位置

時蓉

依家？

冇你咁溝得

係 ikea

想食譚

有苦自己知 唔扎起或者唔戴帽我唔會落街

送你搭車

物燃

我知 一齊沖涼啦

我想望你對眼睛

唔係啊bb 冇事wo

拜

合上眼睛像與你一起

(இдஇ; )

唔洗比～啲蚌精蟹精嗒我～

比我食咗

不嬲都咁柒

邊個調戲你 諗多左
係溝

若你 下去 讓我 亦跳下去
冷水 暖水 無一點畏懼
至少 最終 曾出生也入死 都一對

三哥better

停止取笑thx

去咗炒iphone 不過燶咗

巧

無所謂啦 我啲頭髮都成棵草咁

你會望到自己

咁好

唔識

今天過得好嗎

鹹濕佬！你係唔係想偷拮我！

二郎神呢

即係點

做街童

電話chat就係 真人就唔得

你係全世界最靚嘅女仔

溝你老尾

想食肉丸 不過不了

對唔治

我投水 你投圖

男人嚟 我幫你頂住你走先

一齊打機

屌你老味 唔信人

你都會

借部機俾你地

nothings gonna change my world

溝我條尾？

以為改咗名

想嘔我自己照鏡都想打柒自己

38～～～ ok ah
唔知點解喉嚨痛 早抖啦

去焗油

差唔多 因為我清湯

可以呀你玩乜驚

悟巴

冇落油

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

要驚 就兩份驚～

不了

想見你只想見你

點先識到大波妹

我可以

個樣太柒 驚嚇親人

玩下食字

5巴 6巴都有了

渣架

會的

.....淫 你叫我點信你

進入大家

神來也

交配app

發左 變左十郎

幾時齊10個

應該借比圖 你哋咪可以一齊玩

sorry....

⋯⋯我幾時有

尷尬？

怕醜

？

鹹濕佬！你係唔係想比我偷拮！

Pm我

你今晚會失眠

做咩

笑死 我玩開鬥一番 我富豪來

唔比

太樣衰太柒

今日唔開心想人讚？

叫我水就可以了
早抖

唔係

你喂我食辣我會考慮

唔想救命呀

關你咩事

開心？

你見到我都會想打柒我

整容醫院門口

不會的

呵返

想交配了

你好直接

你知我塊面咩料啦

有錢女

你床頭嗰支....

唔要喎 你唔食辣關我乜事

點解會有咁嘅想法嘅

借唔到

因為我會夢見你

你又未見過

投巴

牙悟

我會輕撫你

我以前是冠軍

你直接啲

得個麻雀app有錢

然後呢

水吧

不嬲 天生柒

睇下你想唔想關我事囉

要含蓄要含蓄

咁點解我會失眠？

勿笑

想出統比牙圖

我會怕醜

機不離手

我返黎了條尾

會嚇親人囉

十郎+二朗 變返牙朗

你好心急

聽人講夢見一個人 嗰個人會瞓唔到覺

可以啊

我唔做細㗎喎

你貢怕醜得唔得架

分左手4個月，尋日佢好決絕咁講無機會，攪到呢2日都失眠，重要係好攰好攰，但一落床個心就好唔舒服想起返身，聽日重要返工，有冇人都係咁

啱啱玩咩角？條尾

牛唔到圖了

其他人點睇

如果我失眠就g menu

我慢慢 慢慢喜歡你～

沒有人會來救你的

嚇親邊個 我？

大家都掛住對方

不要哭 並無做錯事

上黎 book左party room

摸耳

好正常的 因為心情令到你個人冇精神
咁你聽日打算點？

出生就是一個錯

理性咁講 冇野值得我唔開心

佢唔會睇物質啦

俾人煲粥 軟硬兼施條尾

@見過我嘅其他人

咁做咩

好～

圖圖

喜歡的是圖的心

酒仙

那可愛面容

認真乜

大家

識左我？

@圖

咁容易？

牌品好 人品自然好

貪心

尋日訓左1hr,都係咁返工，唯有辛苦多日，或者到朝早真係好攰好攰應該訓到陣掛

沒寄托的人很易

我自己覺得幾好 可能我以前都有你面對緊嘅問題 覺得冇咩嘢

啦巴

唉咁算

咁大獲？咁點折？條尾

淨係貪心一樣嘢

你咪撚我 我真係出的

大牌

真心定派膠先

對我咁好？

圖的心很醜陋

失了足 才會跌落你的地球

我想挖個窿匿埋條尾

下次先

我唔可愛 我可怕

到門口

比時間自己
我九個月 而家同放低差冇幾

調返轉

唉on9 即係下次唔洗叫啦

等我話你知咩叫啦巴！

係會好辛苦的
不過會慢慢好返 有冇搵朋友？

要幾大

關咩事==

都係嘅

不會 你治了我的心

做乜鬧我

下次唔認真了

都拍過好多次拖，呢個叫做最認真同為左對方改變，估唔到最後因為小事，大家唔理對方一排，跟住就分手

咁快嘅 下次試下持久d 條尾

可怕醜

係開心嘅事

你最近先係咁？

貪心咩

唔識喊了

真心

唉，呵返

你太仁慈了條尾

不過我覺得你性格幾可愛 應該都幾受歡迎

因為你話到門口 擺明撚我 我有同你講邊間咩

我拍咗一次 講唔上有啲咩經驗 但搵到嘢寄托都可以散下心 冷戰有時仲傷過大嘈一場

你觀察完覺得大家嘅反應係嚇親？定係點

貪你的心

好似你咁

唔明

男人老狗米酒啦

點解咁講？

條尾啊

咁都俾你兜到 衰鬼

認真 搵過個

勁多仔溝 癲到

9月10月

我都怕我會嚇親你

你怕醜師

不嬲

自我認為

如果你發現我好醜樣 你會後悔的

圖巴世一咁靚仔

88你條尾

仲有幾耐？

順眼就得

無-.-

小果隻丫嗎

唔好搵水泡

我是好人 點算條尾

skr skr

冇 見你咁

我一個

我嚇親你先

點解咁突然

真仲有尷尬師

嘗試緊，開始用app同下女仔傾，但傾傾下又會諗返之前果個點好點好呢下先衰

我話我到lift口

你太鹹濕了放入觀察名單！

想俾我牛？

feel到 要接受自己唔完美 有時見到咁熱都長䄂 一定好辛苦

唔送

尷尬哥

的確係 有時自己覺得自己唔好可能就覺得人地都會咁睇自己 都好正常

想

我自己會直接啲囉 因為我覺得對雙方都有好處條尾

大波

比 d 掙扎

覺得要做好最壞情況嘅打算先 起碼有個底

唔認真咩嘢？

唔會 你係點都唔重要 我鐘意咪得囉

諗到見面送咩比圖巴了

綠圈

原本以為你唔鍾意人讚你 就算講自己真實想法都好

我地是認真的

學埋曬啲衰嘢

唉 度日如年既感覺 搵多d 朋友陪

1212

小妹得a-咋

最緊要眼無事

朋友區

一日最衰都係你

我地陪

大兵步操！

我唔了解自己
我係靠你哋口中嘅我去知自己係一個咩人

聽日再解決佢條尾

你教壞我囉

講咗就冇精始

換左衫 你先話唔好 唉

我當你一世朋友

真

你覺得係咩

拖得幾耐呀⋯你陪佢傾 佢會誤會有機會囉條尾

有返大眼仲得了

會變好㗎嘛 同埋就算唔會變好 咁人都冇理由一世都1822咁靚 唔通遲啲老左又唔開心一餐 講真 如果真係好似你咁諗 有人因為呢啲保持距離 嗰啲人都柒㗎啦

我之前個肥婆同學搵我傾 我都會覆條尾

你陪我陪他

唔使送嘢啦唔需要送嘢俾我

睇得出

Shall we talk Shall we talk
就算牙關開始打震 別說謊

小禮物

各位 好好照顧自己， enjoy and good night

聽人講係好 但係自己都要對自己有一定了解 先唔會俾啲有心害自己嘅人講嘅嘢太影響自己

米玩拉牙悟

你咩都好大

瞓了 眼瞓了

牙朗

陪我講

我知道⋯⋯

悟空係咪要用月光寶盒了

你都幾癲 食得好偏下喎條尾

88
drop water